1700-1930 左右大局 星期一至五 Youtube 全程直播

1700-1930
左右大局
星期一至五
Youtube 全程直播

D100 link

YouTube link

==================

#立法會 #總辭 #左右大局

立法會是否總辭民主黨願做民調
張崑陽慢必歡迎
泛民破解中共分化現曙光!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、李文浩)

D100 Radio
503K subscribers

楊岳橋電話講緊

聽眾 phone in 時間

我 buy 呢個聽眾既 points, 我支持集體留任保持議會戰線。

我支持集體留任多一條線抗爭。

鄺俊宇首談立法會去留，
林鄭羅致光隔空對罵？！
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、區諾軒 嘉賓: 鄺俊宇)

D100 Radio
504K subscribers

#林卓廷 #左右大局 #StayHome

林卓廷民主黨因721被捕何君堯風騷
鄧炳強同袍公然篡改歷史!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、余若薇)

D100 Radio
505K subscribers

林卓廷民主黨因721被捕何君堯風騷 鄧炳強同袍公然篡改歷史! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、余若薇)

7.21白衣人無差別傷人案件大批逞兇者仍在逃之際，警方周三 (26日) 凌晨卻突展開大搜捕，據報已拘捕以抗爭者為主的至少16人，包括兩名立法會議員，連網媒記者亦不能倖免同遭拘捕，惹人爭議。是日清晨約6時半，民主黨於fb出帖，表示立法會議員林卓廷及許智峯清晨已經被捕，相信兩人同因涉及去年「光復屯門公園遊行」的案件被拘。另外林卓廷亦同時涉暴動罪被捕，警方指林涉元朗7.21事件，引來外界強烈質疑，因林是7.21當晚被白衣人打傷的受害人之一。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

戴耀廷電話講緊

831一年 鄧炳強學張曉明以國安法恫赫香港人！
D100 左右大局 LIVE
主持：李慧玲、區諾軒
2020年8月31日 (D100 Radio)

D100 Radio
506K subscribers

#立法會 #選舉 #左右大局

按摩院健身中心都重開但幾時到立法會選舉?
梁頌恆即時入獄大狀拆解判詞玄機!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、余若薇)

D100 左右大局 LIVE
主持：陳皓桓、譚文豪
2020年9月4日
(D100 Radio)

D100 Radio
507K subscribers

慢必講快必收押所情況！
巴士工會稱鄧炳強同袍係老鼠？！
D100 左右大局 LIVE
主持：李慧玲、余若薇
2020年9月9日 (D100 Radio)

D100 Radio
509K subscribers

渾水拆解炒壹傳媒股票都有罪？
政府要求區議員簽聲明為初選算帳舖路？
D100 左右大局 LIVE
主持：梁家權、張秀賢
2020年9月10日 (D100 Radio)

D100 Radio
509K subscribers

陳彥霖案有一致裁定結果！
慢必告郭偉強鄭若驊又想介入？！
D100 左右大局 LIVE
主持：陳皓桓、岑子杰
2020年9月11日 (D100 Radio)

D100 Radio
509K subscribers

12港人安危10月1日最關鍵！
Tiktok唔係賣斷特朗普收唔收貨？
D100 左右大局 LIVE
2020年9月15日
(D100 Radio)

D100 Radio
509K subscribers

#譚得志 #快必 #左右大局

譚得志快必申請保釋失敗原因陳志全慢必講
抗逆基金老闆攞完再炒人冇代價?!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 梁家權、區諾軒)

D100 Radio
510K subscribers
譚得志快必申請保釋失敗原因陳志全慢必講 抗逆基金老闆攞完再炒人冇代價?! D100 左右大局 LIVE (主持: 梁家權、區諾軒)

人民力量副主席譚得志（快必）早前遭國安處便衣上門拘捕，指控他在今年3月至7月多次擺街站時，發表言論如「721唔見人」及「黑警死全家」等，引起對政府憎惡及藐視，控以5項發表煽動文字罪及1項在公眾地方內擾亂秩序行為罪，另外又被控1項煽惑他人參與未經批准集結罪，及票控發表煽動文字罪、在公眾地方內擾亂秩序行為罪。這2宗案件合共9控罪早前提堂時，粉嶺裁判法院主任裁判官蘇文隆拒絕讓譚保釋，還押1周後，譚得志周四 (17日) 再向高等法院申請保釋，遭法官潘敏琦拒絕。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

#HSBC #左右大局 #StayHome

羅家聰評HSBC 0005滙豐創25年低!
潘曉穎母管浩鳴隔空對話陳同佳何時投案?!
D100 左右大局 LIVE
梁家權、陳沛然 2020年9月21日 (D100 Radio)

D100 Radio
510K subscribers
羅家聰評HSBC 0005滙豐創25年低! 潘曉穎母管浩鳴隔空對話陳同佳何時投案?! D100 左右大局 LIVE 梁家權、陳沛然 2020年9月21日 (D100 Radio)

英國廣播公司 (BBC) 周一引述一份金融犯罪執法網路 (Financial Crimes Enforcement Network, FinCEN) 的機密文件報道，匯豐在2013年至2014年期間，即使知道一筆為數8,000萬美元的款項涉及龐氏騙局，仍然容許這筆款項由美國轉移到香港匯豐的賬戶。另外，中共周六 (19日) 發布《不可靠實體清單規定》，審查外國實體的國際經貿及相關活動中，是否危害中國國家主權、安全、發展利益。黨媒《環球時報》首席記者陳青青 (Qingqing Chen) 在社交網站引述消息指，匯豐銀行和聯邦快遞 (FedEx) 很可能成為第一批被列入《不可靠實體清單》的外資企業。受多項不利消息影響，匯豐控股 (005) 周一早上開市後，股價一度跌穿30元，低見29.6元，跌幅逾4%，創近25年新低。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

馬道立法官重磅聲明反擊土共!
陳同佳因林鄭月娥私心唔使到台灣?!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、黃浩銘)

D100 Radio
510K subscribers
馬道立法官重磅聲明反擊土共! 陳同佳因林鄭月娥私心唔使到台灣?! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、黃浩銘)

香港司法獨立近月備受中共施壓，北京及特首林鄭月娥均公開稱香港不實行三權分立，中共喉舌不停攻擊司法機構應接受「監察」，鼓吹設立所謂「量刑委員會」。終審法院首席法官馬道立周三 (23日) 發聲明，三度重申香港法院行使獨立司法權及獨立審判，反擊單憑「純粹聲稱或斷章取義之事」批評法官及法院是錯誤的，強調司法機構及其職能絕不應被政治化。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 跟據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫
搞
每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

#陳淑莊 #泛民 #左右大局

陳淑莊退出政壇公民黨
泛民立法會去留民調五五波揭中共點厲害!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 李慧玲、梁家權)

D100 Radio
511K subscribers
陳淑莊退出政壇公民黨 泛民立法會去留民調五五波揭中共點厲害! D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、梁家權)

公民黨立法會議員陳淑莊周二 (29日) 在社交專頁發出告別聲明，指因個人理由將於翌日如期完成4年議員任期，又說自己剛滿49歲，須認真思考人生下半場何去何從。2019年佔中九子案漫長審訊的煎熬，加上突然確診腦瘤，對她和家人衝擊不小。經歷大劫後，深切體會親人與健康比其他一切重要，須加倍珍惜，因此早已打算，完成本屆任期後告別政壇。她又表示，特區政府與全國人大常委會以疫情為藉口，延長立法會任期至少1年，公民黨根據民調結果及事先聲明的「留」意向，最後決定延任1年，她因個人理由未能遵從黨的決定，因此宣布退黨。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，
即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續